想問呢部咩機嚟㗎

幫老母問，佢見人用
係摺Mon機？

華為

samsung fold

Galaxy Z Fold2

三星z fold 2

Galaxy Z Fold

唔該清z
老母仲叫我買
原來咁貴

遲下應該會好興

嘩一邊打機一邊睇野咁正
我個FD有部不過用左一排個screen已經碎左

係好正但原來貴到仆

你frd有錢

利伸：超窮撚

算吧啦呢部野聽講好化學
本身想買黎玩下最後不了

個個都咁有錢

真？
（唔熟手機嘢）

係，家下個摺mon技術mon面浸coating 未成熟，好易裂。
但個技術會愈黎愈改善，遲啲人人都用摺機，可摺可担開，個mon大咁多，必然會成為一個主流

摺mon真係好核突，完全接受唔到